大家唔好再去ifc 有排排

要去去火車站快d

大家瞓喺路軌，仲可以有傾有講添

你唔好埋黎呀
還返錢比我

九龍可以去ICC